右の扉が開きます、お注意ください

難波、難波です。近鉄線、御堂筋線は乗り換えです